正視聽, 講下點解好似無左好多街頭抗爭和同黑警街頭沖突

成班人話大家無左道火, 無左份熱情
點解無左好多街頭抗爭, 係唔係場運動已完? 勇武派比人捉晒? 還是大家已經放棄左?
講下點解好似無左好多街頭抗爭和同魔警街頭沖突

根本大家都當魔警係npc, 好似打機咁, 覺得對方唔會改善同進步
其實魔警知道大家大概點行動, 成個部處有效率好多
以前要20分鐘以上, 魔警先開始出來捉人, 包圍, 圍捕, 但現在只需幾分鐘快速出來捉人. 多左好多便衣狗睇水, 一有人集, 即刻快速call狗捉人. 佢地見人就捉, 覺得捉錯都唔緊, 有乜所謂
甚至有時, 街上已經有大量便衣狗, 見你得小貓幾隻, 直接捉人, 連call支援都唔洗
現在已經有魔警長時間睇住tg同lihkg, 睇住大家吹雞, 你地一吹雞, 佢地已經即刻部處. 未集到人, 已經有伏兵同便衣狗見人就拉, 見人就捉
魔警知道手足好喜歡旺角呢個戰場, 所有派大量便衣狗睇住, 一見黑衫或年青就直接捉
另外, 魔警知道大家會變裝混入街坊, 所以上次魔警來個大包圍, 旺角所有既人, 街坊又好路過又好遊客又好, 全部搜身, 呢個大包圍戰術, 就係唔比機會混入人群閃去
仲有, 個魔警強, 係私下或事後, 不斷去捉人, 魔警個策略變晒. 呢二星期, 好似已經捉左好多人

所以唔好覺得大家無左道火
如果無左道火, 民陣遊行就唔會有接近成百萬人出黎. 而事實係, 魔警唔係npc, 魔警會有新部處去針對手足
唔好覺得有衝突畫面, 好多街頭衝突, 然後好多手足比人拉, 甚至有d被消失, 如果你覺得咁先叫有士氣, 有道火, 你對唔住手足
仲有就算唔計埋大暴大無左千幾個手足. 之前不斷街頭抗爭和衝突, 都令我地無左5千個
呢個模式繼續落去, 我地可以損失幾多個手足? 又無5千個, 多左衝突畫面先叫有士氣?

因為保釋緊 再犯重好多

問點解冇果d多數和理非

唔明保釋係咩回事

被捕風險咁高
街頭抗爭現階段風險高回報低

靜左係靜左
但至少少左人係當場被捕

分析文，值得一睇

我覺得同popo 正面衝突係無意義

除非你果幾日主旨係推翻政府機構行動 而發生衝突
就可以

因為有d 人中獎左而 仲繼續受體制人治 佢可能就咁等幾年十年先再出番黎。

所以戰略要行得清楚

與其靠衝突先可以keep 住團火
點解試下其他方式黎keep 住團火

都係果句 大家都唔承認香港警察係強 就一定輸

我都講左幾次

一早滲透哂咩tg gp啦

其實無左街頭抗爭唔緊要，我都唔想睇住手足比人扭斷手爆哂頭，最重要係文宣要一直做，擴大黃色生活圈，每一日都提醒自己抗爭未完，因為我地呢場民主抗爭係以年計，唔會一朝一夕就爭取到。 大家一定要齊上齊落。

而家街上好多魔警著便衣
佢地唔洗出手, 一call支援, 幾分鐘就到
如果得幾隻小貓, 佢地直接捉人都得
所以其實好高風險
大家咪再亂屌點解小左咁多街頭衝突, 小左咁多街頭抗爭
因為風險好高, 手足一個也不能小, 唔好將手足置於高風險

唔關事
佢地有強国無限兵源, 無限武器支持

係，不過過程中一定大量手足被捉判監，當然被自殺/送中都會keep住

push

根本應該呢度吹假雞， 分散佢人手，地下小組再私了比卡超之流

up

女：你陰我？

agger

Poly 星期一係外面個場打完好多人都知打唔過
實會少左

根本就係
而且警察依家玩一手硬一手軟

我地都轉緊型，開始多左用和理非但攬炒經濟既手段，唔係一味街頭武力防禦 快閃裝修

但香港大部分和理非客觀印象就係除左遊行，其他抗爭手段都係犯法都會比黑警搞，而佢地未有心理準備去做

推

一直都講緊係呢個原因，港共同魔警係越黎越冇底線，佢地就係要暴力鎮壓要白色恐怖，事實就係武力上絕對唔會夠魔警打，街頭抗爭唔係休息冇人做野，係跟本做唔到野。

建議搵個唔洗點付出但係高回報既方式

勇武手足約好一個國家集合
同終國有牙齒印既國家應該唔少
例如上去keep住科水俾陰謀帝普京 佢應該最肯幫手
試下打通天地線之後借個地方做訓練 儲裝備
上萬個決心手足full armed咁返黎打內戰解放香港

否則我地而家訓練不足 心態又善良過人
對手黑警特別多錢買陰濕裝備 殺人既心態都俾我地強大得多

我意思係
真暴動靠而家既香港人心態就未必搞得到
大部份黃色同路手足都仲想係共產決定既制度內抗爭
所以而家最多都係只可以靠加強黃色經濟圈黎反擊

手足們加油啊，撐住！

放棄咗 好多人覺得反送中條例已經撒左就算

連登講到日日都要勇武，
否則就係怕事，唔敢革命。

其實十一月係分水嶺，
雙方都知道勇武的極限，
再升級都唔會升得幾多，
所以必須要轉換策略。

組織工會、外國戰線等等，
各樣都要時間，無一步登天

好文幫推

Tui

所以要諗其他抗爭手法

國際線又好、區議會、立法會都好
全部要人

大國要消滅小國係好簡單，
根本唔需要出解放軍屠城，
直接打細菌戰，無差別殺曬，
咩軍事訓練、軍火都係廢。

中共唔用，唔係因為唔想用，
而係純粹擔心外國經濟制裁。
唔打外國戰線，靠正面衝突，
結果只會全滅，用性命攬抄。

係唔係下下要好多手足比人打比人拉先叫抗爭?
如果有效果既 地下化持久好多

可以話幾成功
得返和理非嘅集會遊行港共根本唔care你地，理得你幾多百萬人
然後慢慢清算

要有大批和理非出沒先可以幫到勇武玩地下
無啦啦幾條友blackbloc係條街
我係藍絲就即刻報串啦

唔好講有冇受訓練啦 你真係有對等裝備我諗最少20萬人肯衝
嗰日救理大明知死都衝就知其實好多人肯衝

罷工
講左半年

仲有連登啲五毛

始終覺得個個星期六日和理shop
等班黑警入商場商店關門
經濟攬炒比較有用

入商場拉鳩我囉

咁我正番你視聽

無人怪佢地退場,但佢地退場既時候和理非有冇接手,和理非活動少撚到?
和理非真係乜叉都等,唔會自己做多步

首先
聖誕假真係會少一堆中產
所以點解長假期前做咁多仆街野

Can’t agger more

大家都有道火喺到 只係街頭抗爭啫

小熊近平 惡貫滿盈!!
柒婆扮勁 賣港求榮!!
強行修訂 慾加罪名!!
好事不成 壞事不停!!
手足覺醒 為民請命!!
一呼百應 兄弟相挺!!
仆街黑警 碌棍亂揈!!
黑幫奉承 濫施酷刑!!
黑警扮囧 出事隐形!!
記者攝影 打到失明!!
獻世陣營 藍店修整!!
保持鎮定 但不沉靜!!
開朗心情 迎接登頂!!
光復香港 時代革命!!

一直都係咁講，好多人見到好似冇街頭抗爭屌「休息撚」稻草人
呢班先當手足condom

Push

前排好多人畀狗咬
有大開post話：太好了終於有返抗爭感覺

兩張圖收冷氣指揮官皮

拉左好喎
ching平行時空?

少人被捕=勝利

抗爭需要重整旗鼓！發動行動前有一點需要注意

咁有咩高見？繼而靜雞雞贏？

exactly
武力唔對等根本唔應該正面衝突，再諗過其他策略啦

現在可以暫時轉做經濟戰先

都係 只要警權一直過大 真係好難有咩作為 好矛盾 但sad but true 有冇人明

但係唔會放棄

唔係，正確名稱嗰啲係叫做自私的鍵盤戰士
好大機會根本從來都冇出過去

哩個咪強囉,試下俾一百萬枝槍我地,曱甴屋即刻變廢墟啊

岩

i

同意！ 而家係和理非時間 跟本你勇定和佢都一樣會清算！ 勇係唔會推遲佢地既計劃

成撚日話香港人無晒火就輸就輸嗰班人
根本好明顯係冷氣軍師無落過場，淨係識當打機咁指揮
唔知而家做嘢難咗幾多

推

轉打經濟戰

大家唔好忘記
攬炒呢個革命要義

正如黃子華都話
孫中山同佢d 革命黨友
講左冚家產講左幾廿年

革命係長期戰

尋日見到魔警舊同學係佢自己環頭行街！

我就日日喺商場嘅

要拉就商場關門囉

pish

點解變左唔打外國戰線?
市民被強權打壓到命都無埋
幾千個手足準備面臨長時間失去自由
反抗算係合情合理 站上左追求自由既道德之地

如果當日理大被圍攻
有隊人持械反擊到班狗傷既傷死既死
咁係外國眼中我地係唔係就會變左壞人?
中共係咪會即刻變左苦主?

所有既行動都係要靠道德黎做包裝
為左向港共報仇我唔介意犧牲
我亦都相信唔少手足已經將條命都豁出去
條命係用黎換取最大既效果
最怕既係無左條命 但根本傷唔到敵人

所以要工會大罷工 大家快d入工會

鐵路，運輸
一搞得成 好似法國已經ok

其他工會罷冇乜用

最緊要運輸業同航空

等經濟攬炒
班無飯開既就會被迫成為勇武

經濟 生活習慣 嘅抗爭
我相信每秒都有手足一齊做緊

行多左路 唔坐鐵
都已經係抗爭

好多跟得唔貼嘅真係會以為完左定唔知點
幫你推

咁點算好

18區逐區光復
逐區和你eat
逐區和你shop
逐區和你文宣
怕遠既話
就分新界港島九龍三大區

各位手足盡量每次集會都去
另外真係要做更多新活動

721 831 101 1111

推

大家一定係ＫＥＥＰ住團火，但要用另一種方法去做。

和理非式遊行集會一定要去，銀行資一定要換做外幣再ＤＲＡＷ走，平時要做投訴撚１８２３常客，得閒就幫吓自己區議員做義工同婆仔打好關係，日日玩ＴＷＩＴＴＥＲ同外國議員唱衰中蟈是常識。

唔可以俾死去手足白白犧牲

嗰啲成日吹開花嘅人係咪對嗰個被捕數字完全冇感覺大家都知再開花嘅後果只會係個數字突破五位數

經濟已經死吓死吓，對準目標

救撚命肯醒未啊咪撚再圍爐啦
事實根本對家依家靜靜雞拉得仲多過街戰
你咩都唔撚做只係等緊上門
經濟戰咪一樣搞鳩你
定係根本就自私無攬炒心啊
條街點解會多便衣狗啊
因為你班和理非唔撚夠多人囉
無人海做掩護邊撚個出啊
靜靜雞根本仲本on9香港周圍都閉仔
根本就推撚晒責任俾手足
街戰裝修直接傷害經濟死得快過你經濟圈啦

同意樂觀sir

之前係鬥力
現係鬥智
死穴要搞經濟，大家要記得
我要攬炒
土共政府越出多招，越來越亂
睇住香港，除左政府，仲有外資同評級機構
土共政府俾唔倒信心人，外資會走，評級下降大陸佬要係香港作融資，成本要再升高。

推，勿忘初心，be water

同意，當然開花畫面係好睇，但而家啲狗都進化左好多，一開波就重兵放係啲暗位，未聚人就先拉人，聚左人就係暗位沖出黎捉人，完左又跟蹤人番屋企，變左好大風險，唔好下下問休息完未，唔係啲人休息係根本開唔到技

可以咁講，而家抗爭又升華到去另一個階段
針對黨心臟，重點搞佢經濟、文宣、社會氣氛、國際戰線

都係見招拆招
話唔定有一日又再升級去另一層次既抗爭呢，who knows

但最緊要大家keep住團火、士氣、清晰頭腦、獨立思考
同埋良知

罷工都係付出，高成本高回報

方式要轉 但唔可以停

推唔係唔想打. 係唔可以亂打

如果係咁
就唔會仲有80萬人出黎遊行

所以唔該一齊推大罷工 呢個先係最有效既出路

香港擺工仲係不成氣候

對比起同警狗沖突都叫高成本?

搞一次擺工都難過登天，你問心幾多人會響應就算比你搞到一日罷工又如何，香港人真係好天真。

推,全世界要知

一定唔可以放棄

拉

道不同

同意

睇法相近

一開始情報網未完善，六個月啦掌握哂所有情報來源提早做戰術報署

大部分人，至少後生一代無可能忘記，係最近天氣變同埋 PolyU 大傷元氣就真。尤其 PolyU 大概反映到雙方武力差距難以拉近，又多手足被清算，大家要坐底諗清楚下一步風險

日日叫人裝修
拉唔夠quota

其實我唔覺靜左，係之前十一月晚晚都有打得比較激，依家係去返六 七 八 九月水平

同意
但喺一啲淺層和理非嘅角度係真係開始無咁嚴重
佢地係膚淺，甚至自己都覺得無需要理呢種意見
但呢種睇法的的確確係存在嘅

又唔係自己衝0成本喎

多左好多便衣狗睇水，
戰略捉精靈(便衣狗)

軟硬兼施

唔好覺得有衝突畫面, 好多街頭衝突, 然後好多手足比人拉, 甚至有d被消失, 如果你覺得咁先叫有士氣, 有道火

真

依家好神奇又批翻不反
元旦行佢老母
有翻一百萬人乜火都翻嗮黎啦

睇到都燥 人地保釋緊仲煽動人衝

自己起屋企問點解冇晒人

唔好話沖 最簡單自己區哨下接仔女

佢地都唔做 問點解冇人出

人地回程冇人睇水到月台比人拉

真係多得班鍵戰唔少

Pushhh

成日問點解唔開花唔暴動

冇計劃嘅，次次出個post鳩吹風向，咁樣知唔知害死幾多手足

連登出哂名召喚師訓練所
最撚叻係屋企一邊屌住人休息撚一邊畫魔法陣召喚裝修師召喚魔法師 呢度要人個度要人 自己就係張床

郁啲就話開花、黎明行動，搞到好多中學生信錯咗被捕

poly嗰時勁多ac瘋狂叫人出去

之後好多手足被捕 又好多手足不滿理大入面嗰班人同陣地戰
然後我見當初喺咁叫人出去 講:今次唔出香港玩撚完
同佢死過
唔出唔好叫自己香港人

嗰啲說話既ac冇撚講過嘢 comment都冇喺啲post度留過

但人都係俾官感支配，無咗視覺衝擊就自然覺得無咁勁

街戰裝修係咪可以減少被捕先
講咗幾個月裝修要黃金五分鐘，但次次都唔肯走
依家咁多便衣狗，快閃裝修已經唔算低成本

推
手足我地無忘記你

你講到咁有火，咁你有無出過嚟呀？ 定係你自己就坐係屋企，見到手足被人拉或者見出去既人唔多就打幾隻字表達你有幾嬲嬲豬。

你唔係屋企打字咪多一個人囉，DLLM

你啱 唔好再失敗主意

金融業呢

而家唔係現場拉要挫得入係好難，除非冇遮樣
但佢要你保釋間接就係令你出唔到黎，一拉到就還押到上庭

佢地個邏輯係冇黎明行動=多咗手足 小隊暗中被捕
之後就屌鳩人地靜落黎同休息撚(事實係keep住有做嘢 只係團火冇咁勁) 話一靜落黎就仆街 當手足condom

而佢地從來唔會去諗喺黎明行動被捕既手足 真係從來唔見佢地會提 有手足靜靜雞被捕就話:休息啊嘛 咪俾狗時間做嘢

然後有手足喺黎明行動被捕又唔會講嘢

黃金五分鐘真係無咩人做到

依點一定要承認， 要真正了解自己既弱都可以上前線先會諗多啲點保護自己

靜靜雞被捕睇唔到又當唔知？

推 1220 聲援荔枝角手足
1221 shopping
1222 維吾爾集會
1224 九龍毋忘初心 + 倒數
1231 倒數
1月1 元旦遊行

入左先冇壞姐 我見唔到入工會有咩壞算 花你幾分鐘時間咋喎

睇晒未啊
點解多便衣狗咪講撚咗
成班休息撚，預約撚，靜靜雞撚帶風向帶到無人出所以啲便衣狗咪可以亂鳩咁嚟囉
咁撚少人自己有腦衡量過風險嗰班都都知出唔過啦
淨低俾人落單嗰班咪就係俾和理非賣嗰啲
就係信有班人做掩護先會出
點知俾班最低成本和理非賣翻轉頭
試下回復翻好似5區人數咁
肯撚定大把裝修師傅開工

無街頭衝突=少d手足被虐
某程度上係一件好事黎
但唔用街頭衝突應該要點抗爭？
呢樣和理非唔好懶

對家不斷攻擊黃色經濟圈反映呢樣係有效
星火事件反映對家想攻我地後勤
我地依家唔可以再靠街頭衝突（當然手足覺得有需要既照出我無意見），要用多d唔同範疇唔同專業。

大家快d加入工會，同埋去申請做功能組別選民，留意自己個行會唔會搞罷工

真 冇cctv更加唔撚洗驚

推
團火係到
不要冒險送頭
唔同嘅戰線去打
香港人，加油

啱

跟手冷嘲熱諷話做乜9都無用，唱歌嗌口號話膠，勇武話送頭，投票話人血，twitter話靠鬼佬冇撚用

多左便衣玩跟蹤再捉人，留意一下，被捕數字升好快。
鏡頭影唔到...但有發生緊，黑警只係改左方式
仲未計啲自殺案睇下新聞又一單

5000幾個只係公佈出黎嘅數字
連埋無公佈到隨時超過10000

搵到未

完全正確

擒賊先擒王 你地最終目的只係五大訴求 但呢五個訴求係必須打左大魔王先會達成到 好頹

1.那個送頭日程表講曬時間/地方，連登已經滲入狗隻。明唔明咩係請君入甕。

2. 現在階段係要利用美國同挾持販民一齊爭取雙普選。充分利用所有集會遊行文宣宣揚。 擁有外國人脈既泛民議員篤灰/游說美國支持雙普選。

3. 千萬唔好將街頭運動停止同整場運動掛鉤。街頭運動停止不等於我哋會停止，亦唔等於人心熄滅，你睇下上次吹雞有80萬人出嚟就知。而我哋依然有好多野可以做。現在要做的是政治啟蒙同打經濟戰。若果你真係忍唔住，適當利用老豆搵仔，呢資料庫唔係用嚟擺野。

4. 最重要，呢場運動開始沉悶，心要保持有火係應該，但唔好被人利用團火。 歷史教識我哋，共產黨係好識煽動人心，三反五反，大鳴大放就係最好例子。事實上，共產黨仲心急過我哋，佢哋出年要還債，肯定要香港穩定再打劫香港人啲錢。
所以佢先話要各部門配合清算，但事實上清算一直都在，唔係咩新鮮野。另外，你睇下佢又話係澳門搞金融，根本係係巨嬰心態，等香港人以為中央放棄香港，唔再投資香港。

5. 強身健體。知識上多增值自己。參與遊行集會。

段野係有休息/散水FEEL，但我係本住想保香港人命而寫。

大家有唔同意見，我係尊重既。

Keep住搞和理非集會 再攬炒經濟

集會係聚人氣加士氣

攬炒係最終目的

其實tg gp有冇可能可以靜雞雞搬竇

S

街頭抗爭係少咗，但係運動未完㗎不合作運動/黃色經濟圈等活動要繼續做

完全唔關畫面靚唔靚事

係而家勇武風險好大, 被補機會大大增加

而家聖誕新年 零售旺季
主力多區和你shop
好過再去遊行集會
呢個係行動戰線

另外有幾個任務同時做
叫外國手足組織杯葛強国牌子同產品
司法𣎴公，傳晒比外國知
警暴，傳晒比外國知
假一国二制，比晒外國知
黃色經濟圈
私人起訴魔警
準備下年立會直選
準備下年立法功能組別
將港正中共衰野搬去國際，加速圍堵同制裁
文宣
連儂牆（要小心地做 而家有藍絲斬人 魔警捉人）

所以我覺得要認真搞罷工

罷工個核心問題 點解d人講極都唔明

點解咁都唔明？
魔警要製造個正面形象比國際 魔警唔係濫捕
然後正苦同777大大聲同外國講 香港人有遊行集會既自由同權利

每星期和你shop囉 仲有得點

衰d 講, 大家就係一直食緊被捕/被害手足既人血饅頭, 無畫面就大家覺得靜左
不過而家星火又揾痴memo 又拉, 唔知可以點玩

洗乜衝突？慢慢贏唔得？

咁姐係唔清楚出嚟為乜囉
如果心智堅定既 要流血先出？

有公海就有鬼
無得避免

同意 雖然成篇好和理非 補充多一點：街頭抗爭同遊行必須持續 保持運動既熱度 但係活動又唔好搞得太密

不過冇日程表出面既和理非會唔知想點 除左勇武行動唔使之外 其他都係要既 等人好跟d 出得黎就要預左承受個風險架啦

重點係唔知點解冇大獲野發生 之後香港人唔識嬲 就唔識做野
除咗大遊行之外有好多活動㗎

打贏咗有都唔撚驚啦

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

覺得係太依賴陣地戰，跟著一知陣地戰會被黑警反包圍之後，覺得突然冇曬戰術

咁唯有另外d新方法啦

轉個方式抗爭
但市面上平靜左令對家開始清算

商場唱歌，用歌聲抗共

所以成日話全面武裝抗爭嘅人
真係當現實係打機

或者和你shop，用我地驚人既阻嚇性令到鋪頭執笠

推，大家唔好覺得冇街頭沖突就一定靜左。

而家搞街頭抗爭冇大型遊行好難聚夠人

但係好多手足唔聲唔聲畀人拉咗想track都唔知點track

睇遊行部署就知
唔會比你佔其他行車線
佢已經set好晒水管咁
要你跟住條水管行
無得流出去

一路都講唔好亂吹雞
但係次次都俾人屌返轉頭

依家係抗爭生活化既時期

一定要遊說美國繼續幫手, 只要connect到美國, 自然就會connect到國際.

和平抗爭>勇武抗爭>點解呢家打回原形 又會鼓吹翻和平抗爭
高成本低回報 不嬲都係
咁點解當初會升級到勇武抗爭先

贊同

人地有哂裝 玩得法律 唔可以硬碰

因為而家出去抗爭太高風險，咩都9拉
就算打你一身再放人，成本都好大

因為連登仔鐘意搞功能組別

既然覺得投票就搞得掂 再出黎都弱智

和理shop每個星期六星期日，等班狗企曬係商場睇下邊個敢入

對家係共產黨
政府係共產黨隻狗
警隊係政府隻狗
值唔值得為咗針對對家隻狗隻狗
付出好多義士前途既代價？
況且勇武抗爭係雙刃劍
你可以逼對家做好醜陋既野
但我地呢邊同樣唔好睇

唔係吓吓要有人送頭先叫抗爭
打仗係互動，對方變陣，自己一定要轉打法

真
有人問過我踢保喺咪即喺乜事都無

以前成本都高 不過而家成本高好多

曱甴近平推

第五點係最重要 你呢幾個月接收到嘅資訊多到數唔晒 如果不斷坐喺部電腦面前睇 好多時候都會做錯決定睇錯野

得閒就出下街跑步靜下 做完運動唞下就睇下啲歷史同新聞

推！

堵路無用 『不』真破壞先係真理

正能量post

agger

試下其他方式黎keep 住團火!

----

Share, like, subscribe!

Hong Kong: Fight For Freedom! | A FreeDomain Documentary | 21 Replay

而我地既強項係掌控經濟命脈、國際遊說、文宣能力

呢倨都係實力一種

理性嘅人呀

咁停lu
未搵到

抗爭非一朝一夕
慢慢內化

老實講 ，淨係叫只光顧黃店，先排都有啲人話都唔知食咩好，少少嘢嗌生嗌死， 咁樣點革命呀

啱，唔好單單用街頭衝突去量化運動熱度，我都唔想見手足用身體變一刻嘅關注

我每日去龍門食早餐咩年紀嘅人都有，熱度我覺得無變

記住每次集會遊行，我哋嘅對手 係中共，唔再係港共，更加唔係黑狗

黎明前係最黑暗，但今次我直覺有信心，肯堅持就會成功，現階段中共不斷重複分化、白色恐怖、濫暴濫捕，中共國際上一直輸緊，我地係要堅持到中共頂唔順內外壓力，所以要時間，唔好覺得氣餒

光復香港 時代革命

要出都出左 問冇人果d我幾肯定哨兵都唔會做

正視聽

721831101111

勇武自衛絕對需要，
但武裝革命係另一回事。
點解美國唔贊同港獨，
因為內戰係內部事務，
到時鎮壓就無得插手。

殺狗都仲有可能執行，
但游擊隊幻想唔好咁多。
打內戰，必定封死運輸，
首先糧食會成為問題，
其次醫療都會係問題。

早幾個月鎮壓係嚇下你，
真係要殺人係唔需要見血。
反正香港政府都係棄子，
整人造瘟疫殺曬就搞掂。

Pish

夜深喇 大家心情可能會灰啲
推返上嚟先

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

推正視聽

我都真心覺得港共已豁出一切
因為政治上佢地根本附屬於中共身上
而呢幾個月嘅事已經令佢地冇得返轉頭
區選後唔承認民意，已經係政治上好無恥嘅行為
不過又被視為佢地一貫無視民意嘅作風嘅延伸
只係咁都係代表我地有更大動機去推翻呢個政權
要求香港人更團結嘅原因出現左，且更加深

因為班人係學生

又有人問

P推

要轉下陣！

呢個易做

請一個落選區議員， 就拎 $100美金，支爆為止！！

六個月前係事實，但到咗今日，我想信好多和理非都改變咗，抗爭力度係行前咗，好多都有被捕覺悟，亦都無畏無懼，你地有無留意到，以往黑警擎槍，好多人都會走遠，但係自理大一役之後，無說是手槍或長槍，宜家好多都唔會走，重圍上去，大有你夠胆就一槍打低我個種精神